遮打花園現場一隻字都聽唔到

人太多

行去中銀個邊既花園 入面好少人

屌 係啊
台後本身都細聲
班撚屌見到咁細聲就同隔黎左右傾計
嘈撚到我合埋眼想專心聽都聽不撚到
谷9氣走左 出去聽直播
唔該下次尊重下場合
好多人真係想聽演講

回收 急救站好清 仲有位！

其實係主辦人應該要擺d喇叭係附近
上次公務員集會都係咁,咩都聽唔到

Push